Square Enix社長：FF7R 3日賣咗350萬，一半係數位版

Square Enix社長：FF7R 3日賣咗350萬，一半係數位版
依個記錄係sqex出既game入面第一次

唔掛得之咁快整緊FF7R2

FF7R2 我估2023先有

神作都係得350萬
真係唔明10/10憑咩

ff13 當年賣幾多隻

頭3日啫 口碑好仲有後續銷量架嗎

10/10 出貨量高 銷量插水 即係蟹到仆街

10/10有幾多

頭幾日400萬出貨量吖嘛
不過出咗貨唔代表鋪頭賣得出嘅

3日350萬，當一年只有300日都賣出35000萬份啦

好似係

ff13出合集必買

數位銷量好似準啲
有冇講過

無錯喇 出貨啫無話賣得晒
又要召喚蟹貨圖

永遠都停係400萬

2022先至出第二集，唔知真定假

呢個350萬係全球?
10/10話自己首週400萬出貨量
不過之後就唔敢講了

等緊出隻合集去PS4/PS5

咁快出?

有後續銷量架 點止呢個數

太樂觀 我預咗等10年

銷量好應該會出得快啲
我諗佢之前驚好似ffxv咁所以都左改右改先出ff7r

應該有可能，因為第二集一定會比第一集快，系統所有野大致上都成熟固定晒，係故事唔知佢會點玩法

好似全對白配音嗰度會用好多時間
仲有雷諾個聲優走左 唔知最後會點搞